條女很清楚me too好過殺人

條女很清楚me too好過殺人 剝衫剝褲走去送運
這次賣淫若算開心 屈你兩皮更好搵

盡咗力就得good#

邊間教會

3/10

這個米奇未算不堪，但亦唔係太啱音

兒登仔老屈程度世界級

已經全面老屈 metoo = 雞

鬼唔望你地啲老婆女友日後啲女畀人性侵

5.5/10

屌你老母好過扑野

in 教宗 we trust